理性討論 大家覺得點樣懲罰港鐵 先可以改善問題？

以後有故障 就要罰錢比巴士公司
比佢地買靚巴士 係巴士站裝冷氣
每壞一次 九巴城巴就愈強大

罰款唔好用係promotion度，直接派比市民户口

罰馬時亨食屎

罰減價